九月九日

憶山東兄弟～～

邊個時區仲係九月九日

我停咗響9/9

9 over 9 = ?

你停左經就真

秒

.. 唔好講笑啦唔開心

🍩 請你食

無食嘢好肚餓... 仲爭0.4就到target 但已經唔需要減...

我瘦到41

Yannis!!!!!!!!!!!!

肥婆點減都冇用....